想買個bass袋 求推介

筆直500左右啦
聽講mono幾好
除左tomLi同怕斯
仲有邊到有😩

細粒唔好買mono